打死人又點呀？好嬲呀？聽日咪又係照常返工

講到幾嬲幾嬲咪又係網上兇狠現實係連班藍絲廢老都未驚過你地

冇撚用

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

死左人都唔會有改變

冇人驚你地呀

哦

講左十萬幾次激將法唔係對自己人用 你咁樣係唔會有人響應你

夠鐘返工

屌 個個都返工焗住都要返 成日都講外國罷左工十世